另類粉絲：台球迷帶北韓旗撐香港

2018年11月14日

另類粉絲：台球迷帶北韓旗撐香港

中華台北球迷雷克斯，昨特意前來為香港隊打氣。 蔡明孝攝

昨天北韓對香港的比賽，在港隊球迷看台，發現一位台灣人的身影──雷克斯，一位中華台北球迷，他昨天特意入場為香港隊打氣，並說：「香港跟台灣原來就是朋友，當然要支持一下。」

作為中華台北球迷，謔稱雷克斯的他非常羨慕香港有這樣一群為數不少的忠粉，他說：「在台灣，足球都不受重視，去年的世界盃外圍賽，平均有幾千人，現在熱情過後又重回起點，像這幾天，作客比主場的球迷還要多，太丟人了。」雷克斯還笑稱要邀請香港球迷觀看中華隊的比賽，充撐一下場面。他更希望兩地之後可以舉辦「台港盃」，以增進雙方交流。

雷克斯昨更特意帶了一面北韓國旗掛起，他說：「我們見他們沒人來，所以特意帶他們的旗進來，當是幽靈球迷，要罵的也冤有頭債有主吧。」

記者：蔡明孝

上一則
上一則
星閃閃：葉鴻輝唔做隊長一身鬆

下一則
下一則
戰和伊朗 港女達標

星閃閃：葉鴻輝唔做隊長一身鬆
戰和伊朗 港女達標
守死北韓出線hold住港隊下場要炒「古」